隨 時 抗 爭，永 不 停 止

香港人好忙，好善忘
但香港人都好需要自由、民主
事實係我地唔可以唔返工返學，
但我地可以不限時間不限空間，
響唔同時間咁去反映民意
煩到佢地驚，煩到佢地怕，煩到佢地認輸
戰爭就是鬥智鬥力，睇下邊一方勝利
進行游擊戰略
1. 繼續爭取各國既同情，在紙媒或網媒宣傳開去，得到輿論支持
2. 繼續不合作運動，任大家發揮
3.和理非繼續遊行示威
4.勇武繼續做自己認為岩既事，但要了解後果
5.鬥耐性，鬥長命
如果你考一個dse都要準備兩三年，
我想講，得到民主，都需要一段時間
唔知係幾時成功，但唔可以停
香港，加油
勝利，從來只屬於有自信既人
對林鄭黎講，佢係打份工；對香港人，我地係守護家園。我地一定要比佢上心、投入十萬倍

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

幫推